##Задачи:

1. Поправить текущий код проекта. 
2. Распарсить файл xml/ekb.xml и заполнить таблицу. Дамп базы в файле sql_dump/test.sql
3. Сделать выбор (дропдаун - 10,20,50) сколько товаров выводить на сраницу и запоминать эту цифру в течение сессии.
4. Добавление отзыва выполнить через AJAX (сразу отображается на странице). Реализовать валидацию данных, пришедших из формы отзыва о товаре.
5. Сделать пересчет количества отзывов при добавлении отзыва.
6. Смену страницы в каталоге реализовать через AJAX.
7. Предположим, что нагрузка на сессии в проекте очень большая. Требуется улучшить встроенный в PHP механизм хранения сессий, чтобы он работал быстро на большой нагрузке. Желательно реализовать в виде своего класса-компонента Yii.

##Доступы:

адрес phpMyAdmin: http://pma.ui1.ru
test10 / ***
бд: test10
host: localhost

ftp:
5.9.148.143
test10 / ***

www-address: http://test10.ui1.ru/

веб-сервер: nginx